我宣佈三哥既雞翼係屎！

做咩出兩個post？
開學好大壓力？